[連登有愛]有無巴絲無帶遮 堅尼地城

小弟見地鐵站咁多人企喺到，屎忽痕想幫下人，免費借遮，目前只限堅尼地城，要既tg我，遲少少自覺俾返我就得。

利申 遮我得四把

真係痴線佬
帶咁多把遮做咩

屋企附近Hea緊 要既我返上去拎